【重要】謝振中張綠卡

有冇人有謝蛇同佢老婆生日日期果啲詳細資料？

佢老婆有綠卡應該係apply緊F2A移民簽證（綠卡申請配偶/未成年子女）

最好有人爆到佢老婆個Alien Registration Number(A number)呢個好緊要！！移民局係用呢個黎認人
淨係得個名唔係好夠

雖然唔知佢地係邊個USCIS Service centre受理同埋唔知佢個case係幾時file
但F2A類簽證排期都係1年左右 話唔定已經見左官 而家等緊綠卡大家快手啲sd email

如果佢張綠卡批左 係要係指定時間內人境（2-3個月左右） 入境果時移民官先會俾張綠卡佢 大家記得留意下謝蛇幾時請左假/辭職 就算批左都要用盡一切辦法唔俾佢入境 佢唔係限期內入境張綠卡就冇咖啦

原Po:

【重要】謝振中張綠卡

GPhone 唔係交左名上去喇咩
美國有心搞一個人 有名有樣就夠做喇

老豆搵仔 #A325

推到佢冚家剷

番大灣區啦 不過要唱番晒美金做人仔先用得

推